We Are In The End Game Now

中共不斷令香港成為國際笑話, 毫無底線去恐嚇, 暴力對待市民, 因為佢地已經無計可施

831 將會係END GAME入面既重要轉捩點

首先我必需要以正視聽, 我地既敵人係中共, 唔係港共呢班傀儡
中共係呢個世上最奸最無恥既獨裁政權, 佢地既爪牙係世上最冷血既香港公安
中共將所有野卸落港共班子度, 即使我地成功打敗港共班子, 亦會有另一班港共班子上台
所以我地係必需要同中共攬炒! 因為唔攬炒係唔可以令香港重光, 唔攬炒既話香港會輸一世

好多人仲認為呢個係香港內部既事情, 可以用時間等佢掉淡,好快就會回復正常, 可以過番開心出街玩出去旅行既生活, 什至有d人呢兩個月都過緊自己既快樂生活, 冇理過下一代既事, 我地絕對唔應該怪佢地想安居樂業既心態, 每個人都係個體, 唔應該去綁架人地做D咩

但大家一定要知道香港係企係世界既最前線同中共對抗緊
一定要清楚輸左會有咩後果

如果認為之後可以照去旅行
唔好意思之後打冷戰之後唔會有得出國

如果認為之後可以照無限制上網
唔好意思你淨係可以睇央視玩抖音

如果認為香港人仲可以得閒笑下大陸人或者講下政府壞話
唔好意思到時你連笑都會俾人拉, 你講一句野都會叛國

如果認為有後路可以移民/拎護照既人可以走佬
唔好意思你會被任何莫須有原因禁出境

你同你既子孫會生生世世成為共產黨既奴隸,
做香港既二等公民, 俾中共踩曱甴咁踩一世

如何攬炒? 出緊急法就係唔想以解放軍名義出兵, 如果緊急法唔掂...

最後天佑香港, 希望大家乖乖地做奴隸, 配合呼籲, 唔好出街, 唔好令事態惡化
香港已經承受唔起, 俾番安穩既生活香港人! 好食好住聽話就有好生活過!

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推

End乜game
起碼要撐到十一

We are in the End Game
but tomorrow is not THE END GAME

撐到下年立法會呀 我咪寫重要一役

當然喇

行落去就會win

We Are In The End Game Now
只要行落去就會贏
831係其中一役, 但一定要贏

pish

NOT THE ENDGAME YET!
NOT YET!!

每一次都要當係最後一次.. 正如每一日都要活得精彩

大家對END GAME兩隻字既見解都唔同